【有圖】記唔記得十年前有個靚女新人

佢出道嗰陣覺得佢幾正

而家老咗 三張幾 但好似都仲ok

佢叫方珈悠 無啦啦個腦彈咗佢個名出嚟
當年成日孖住陳柏宇
陳柏宇上哂位 但佢唔知去咗邊

Ig?

樓主自貼？幾正
留低ig thx

陳拍乳D加拿大frd黎架MA

改左名叫川村真洋

係咪把聲好老牛果個

最出名呢條片

ろってぃ 正咁多==

乜撚野事成四千幾萬views

出道遇着gem

的士 漿 di2da
當年啲新人獎好似佢地三個掃晒

More

4千幾萬view

jmegirl

fong ka

無計

應該有人J左四千幾萬次

angel 方加

攬哂膊頭咁 唔知leehom有冇食過佢

who

完全唔識

我以為我youtube app壞咗

海闊天空都係得5000萬VIEW

啱啱開內衣鋪嘛

曾經做過我一排飛機偶像

方加悠正呀

記得 有首咩加快速度之類
當年幾索可惜紅唔起

睇完 有咩特別 成4千萬

因為俾預覽圖呃咗,以為冇著衫

老左好似第二個人咁

Jed

老左就變到好普通

方珈悠 瀨龜頭

Gay架喎

唔識

第一次聽

最緊要快

衣加個樣似鄭秀文

Upload 片嗰個有幾多錢收

宜家幾大

好似冇set廣告

Princejoyce

咩我隻錶 快一步

Lm

4千萬views
最紅既廣東歌都未必有呢個views

拉

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

李雲迪

angel方加悠？

Angel方珈 Angel方珈

愛田由吧

加快速度插野

快 快我要加快
快過了針擺

有咩必要要幫佢打

真人上連登

重點係從來無聽過人講但有咁多view

咁都推到上熱門拉

我都唔想㗎

天水圍五星陣聽過未
當年轟動全港

有公關公司係咁搵人出甜post

拉啦 屌你老母

下做乜9

所以特登放第一

真係無啦啦彈個名出嚟咋

請善用不推文回覆

ok正

連登一向是網絡孤島

拉拉拉

Pull

咁你咪用不推文囉on9

拉番落黎
要j睇av

就個post提一句，之後再不推文

「拉，屌你老母垃圾post」

？

你就係方珈悠？

成班拉撚真係好煩，知唔知幾多人想個熱門唔好清一色係時事post

留低一句comment之後再不推文真係無所謂，但係一句拉，屌你老母垃圾post真係on9到震

痴撚線咁都垃圾po

冇野真心咗sor巴打

而家連登多左好多呢啲on9仔，以為呢度係抗爭forum

你覺得呢

唔係時事=垃圾po

果班人真係痴撚線

請 善 用 不 推 文 回 覆

完喇好嗎

有咩咁好睇

好波

推

細b都咁多人J

你無禁不推文 自己有人幫你拉

*自然

唔係咁用架

拉你老母咩 推

小朋友唔識篤入cc台

原來嗰四千幾萬view係你

其實我都幾鍾意佢啲歌(其實係得一隻EP)
尤其係專門拎嚟鞭林若寧屍嘅最緊要快
咩我隻錶 快一步 每秒鐘 要趕路
玩跳唱係幾好嘅 但本身唔係唱歌嘅料

嗰個糧又加嚟

聽過呢個人

咁都上熱門

拉
You don’t get a chance

公關你好，咪當人on9啦又開微甜po

屌你 而家贏左啦？

你咪入黎娛樂台啦，而家呢個post又唔係開喺時事台。咁你又唔gur個post上到熱門，係咪所有post係時事post你先開心？咁中意全部討論係時事就返去tg group啦，唔好喺連登度喇。